入唔到rockstar Social Club ERR_connection timed out

試過用cmd flush dns, 改dns server 做 8888 同 8844 , del host file,

Keep 住 time out

請教各位把打點solve
Sor 1999